[有片] 濫權警察紅燈過馬路唔駛你教！

昨晚（4日）黃大仙爆發警民衝突，警方出動催淚彈驅散向其喝罵的街坊，更有警員在橫過馬路時，疑未有留意交通燈號，在紅燈時走出斑馬線，險被一輛遵守交通規則的汽車撞倒。惟該警員似未察覺有關情況，反而揮棍指嚇司機，整個過程被涉事車輛的行車記錄儀拍下，並被上載至「前線警員支持大聯盟」fb專頁。

dum唔切會點
同埋舉棍做咩認真
係咪以為自己可以剎停部車

成撚日講破壞法治 根本係班狗係度破壞緊

教壞小朋友

我地著哂綠色衫就係綠公仔啦屌你老母！！！！！

唔該你講清楚啲
個個叫紅綠燈
唔係叫斑馬線 斑馬線係車要讓人
紅綠燈就睇燈既
還司機清白

佢地以為司機想撞佢地

咁我見到綠公仔咪衝囉

明明綠燈 轉眼變成紅燈

哇屌個思維咁似琴晚記者會d解釋你幫佢地諗埋好sweet

你幾時見到古惑仔吹雞開拖會睇燈過馬路

一句講晒
車死咗犯唔犯法

正常就剎得切
不過如果隻黑警再行近小小部車 再突然沖出黎呢
部車一開撞傷佢 就有機會打得甩

偽進仔連紅綠燈都唔識睇，智商有無30

成撚日都見到d警犬衝紅燈㗎啦

買完野食即刻著燈衝

歌已出

8月5日，全民三罷！

遍地開花 九巴不合作運動最後召集！！

所有最新資訊會係TG Group到發放，有意發夢參加的朋友請加入

已有分區細group，group link係大group公怖咗